曼聯先至系真正mma

楊格紅牌
黑鬼Bailey 穿心腳

魔性既野你識條春咩
我地曼聯終於番黎

希望各位手足唔好再針對我熱

盲？

好有火

咪又係黑人
你都唔會識分隻狗邊個打邊個啦

唔怪得你老母分唔到你同樓下隻狗啦

失禮在你老母鍾意wor

俾狗屌緊果個你老母黎架
連自己老母都認錯, 唔怪得樓上話你盲啦

魔性黎

想洗底？屌你老母

好過你老母俾人用辣椒仔捽佢個閪
呢隻曼狗唔好周圍咬人啦

都話果個你老母黎，你又認錯啦傻鳩

你老母甘樣衰化咗灰都唔會認錯啦

傻系樓主俾人踩到上心口

隻狗喺度亂費都話我畀人踩到上心口

曼狗真係狗嚟
非常忠心
成日會出嚟護主咬人

都係你老母黎架，原來你老母化左灰
唔怪得你痴痴地啦

點似得你老母好似公廁咁俾人任入都無反應
雜種狗

睇波和和氣氣啦！成日嗌交傷感情架！
太多言論自由都唔係好事，要實名制同限制下先得

P.S 中立球迷

你話係就係呀?
有冇證據呀?
白痴仔

我份人不嬲和氣
不過梗係有啲狗好鍾意入嚟咬人

冇圖你話你老母係砵蘭街做雞都得啦
鍵盤戰士

多謝兩隻賤種幫我推post